成班睇到畫面好嬲嬲就叫人出去嘅知唔知立會七點就完？就

同文宣12點凌晨先出冇乜分別
頂到去第二朝唔比立會再開咩

吓吓情緒勒索，同你分析就屌

好嬲好嬲

咁多個叫人出去嘅post
冇一個講得出出去可以點做幫到件事

淨係識得講出咗去先

有手足比人打，維持到大家團火 邊個反對就係放負
yeah

好嬲好嬲你地全部同我開花
見到有人紅色大字吹18區開花

冷氣軍師悶咗幾個月想睇下live咪水人出去
一見到開花就好笑

我比較想知道星期六係咪都會開會？
幾至幾

琴晚班人淨係見到國歌法三隻字就推推推
連個會做乜都唔知就吹雞
吹得黎又冇目標

岩啊 好嬲好嬲果班唔該入黎推PO
DQ 制度暴力 日日都做緊
依家迫到佢野蠻奪權
唔該好好利用張牌進攻 由推POST開始
停止再幻想香港人有咩權力自治 有咩三權分立 事實係一早冇
分別只係暗地裡定係野蠻暴力咁進行

好似琴晚先發內會咩事咁
內會講咗成咁多個禮拜
有啲人仲好笑今日先知咩事然後就吹雞
你同佢分析就話你當手足係condom
想知呢班人前幾個禮拜去咗邊

推

push

叫人出係鬼嚟天馬行動

好多channel admin都唔撚知乜事
但又吹雞又推咁
仲話今晚去表態
唔係共識左行動要有目標嘅咩
乜計畫都冇就推

suck channel d plan 咁樣唔係第一次
追求畫面唔理有冇用

都做到咁出面 其實係要過都會硬過

仲會好似上年咁擺個空城計引你入去咩

只能讓對家畫面核突?

睇住內會直播 好嬲好嬲 咩都唔做？
出咗去先
大約係咁

有何高見?

今日個會係用嚟剪布

你咁講即系暗示公眾系統白痴

認真一問 郭榮鏗都走左點解仲要出？

都幾肯定班人係等一次睇立合直播

立會

出咗去唔通可以衝入立法會?
政總咁撚多狗

次次傷得最重就係金鐘…重叫人去金鐘

冷靜少少，就咁出去實一網打盡啦

佢都唔撚驚美國制裁
咁點都會硬過
而且外國人外資對anthem law無乜所謂

佢地只係驚送中同23條

其實次次、有邊次唔係捉好多人

勇武嘅意義好慘烈，sacrifice自己以喚醒更加多人

係到叫人出去嗰啲 7點咪淨係喺屋企推post
完全冇考慮過出去嘅風險有幾大

認同 出嚟做乜

其實真認同樓主…
但係連登玩分析係蝕抵

太情緒主導

出到去然後點
泛民全體係咪同大家有幾耐留幾耐先

想講好耐
不過忠言逆耳
乜目標都冇
叫人出左先
你話民主派仲係入面開會就話姐
人地都拉大隊走左仲出去做乜
幫保皇打氣?

成日淨識叫勇武送頭
出去為乜都唔知出嚟把撚

記得蒙面法？

預早一星期講：人地步署行哂啦
前幾個鐘講： 太急喇，係鬼

conclusion：係屋企算啦

姐係完左就由佢？ 同埋邊個話出去係阻佢開會
如果係既點解有旺角同尖咀簡

1.5 hr 時間吹雞

依家咪問你出去為咩囉
你又答唔出
一味講出左先出左先

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

平時出去為左咩? 依家出去咪為左咩囉

up

我都好疑惑今日出唔出
出 唔明白目的係咩 有咩作用
有一大堆狗車加三架狗嫂
咁我出黎係為左啲咩先
咁撚大風險 再加埋今時唔同往日
狗力強左咁多 好撚難搞

有意義既先叫犧牲
如果prove到條路係可行既 大把人可以去博
但現實係好似不停搵雞蛋掉石頭咁

咁打後都唔駛㗎喇

約咗旺角食飯
幾點開完會唔關我事

岀都係去下商場唱歌啦 咁趕搞既活動點會多人 又無共話識 好難成事

答咗等於冇答

又答唔出，今朝內會有人又唔出去
認真一問 郭榮鏗都走左點解仲要出？

周梓樂死夠唔夠啊

一次定生死咩

冇目標 出黎把撚咩 成班推推推 on99

每次出之前都係依句，仲有之後?

主導輿論好重要呀

唔好憤怒上腦啦

有d人希望用壯烈 去求一種 做左野既安心感
其實好唔聰明同唔理性

為咩？為左光復香港就係咁簡單

周梓樂死去立法會?
咪玩啦大佬
比人拉個個唔係你呀
睇下金鐘幾多狗先啦

八月開始睇suck tg
兩個月之後見佢哋行文太小學生unsubscribe咗
太衝
屌佢早排武肺吹封高鐵站有個集合點係尖沙咀狗屋 cls

去隔離post說明下佢地囉

ok，咁我唔出去食飯喇，留屋企睇電視

宜家出去都唔知有咩用
做野之前可唔可以理性諗下先

好多tg admin似中學未畢業
講嘅嘢
出嘅post
連個咩天馬行動都幾個gp repost
根本好多嘢用下腦就知唔work

舊年出去：為左街頭抗爭反送中
今年出去：為左黃碧雲連任造勢

都on 9 叫人出去果班擺到明係人死

屌你老味
睇完內會好嬲好嬲叫人出去就用烈士個朵
今朝成日一個梓樂post都冇，成兩個星期都冇關心內會
睇完live好嬲就當自己係大台
最憎呢啲人

香城admin

Set 曬場叫人出？有無人咁on9

無大台運動既弊處

同黑警打無意思
直接學烏克蘭掉議會落垃圾桶

用烈士嗰朵叫你去金鐘送俾水炮車射
無恥到呢

佢地會屌係咪乜撚都唔做

樓主係夠鐘放工走人果類？

睇唔順眼退左grp

表態

當受薪議員都放軟手腳，點解仲要班無名無姓嘅手足去犧牲？

屌你老母淆底就收嗲啦

酒吧開返去老蘭chill 算啦

臨時吹雞又話無人
一早吹雞又話set哂場
點都死

由得班狗係出面企一日啦！

叫人出去果D都on 9

為乜?差唔多一年你都唔知為乜?

立法會完左就唔可以抗議？

有人贊成18區開花

疫症完咗 係時候出嚟食嘢喇

有冇人比到個目標我

今日我生日 想請大家去中環食飯慶祝

詳情：今日我生日 想請大家去中環食飯 六時開席 有冇人有興趣

唔好俾人知米得囉

醒少少好唔好

又想俾人揾多幾個？

事實係要有燃料先有火

發悔氣有閪用咩

即使少數派今日剪布，都要將國歌法擺上議程，最快都係下星期三

進一步諗，如果少數派無視任何野，強行今晚通過。借問前線手足可以點樣擊破狗狗防線，攻入立法會？

我地無大台，缺點係冇組織性、計劃性。要做的話，迫各tg channel admin共同會議，制訂策劃

立法會Schedule冇會議要開

唔知佢同app嗰個香城online有咩關係
但係自從天馬嗰次佢地仲覺得好撚威可以撚到班狗就覺得好撚on9

根本組織嗰啲人分分鐘有冇出都唔知 最常用語唔通唔做嘢咩 依家已經出事啦話你呀suck channel 屌你老母 上面有啲人講得啱 的而且確而家有好多思想未成熟嘅中學生係admin

Push

再嘈火魔埋你

一大堆不負責任嘅人叫人出咗先算

屌你老母 出到去有幾多人真係勇武 夠薑打狗 大家心知肚明

出到去點幫到件事 有冇人答到我？？

然後話好嬲好嬲叫人出去果班人通常都會入黎呢種post度話讚成

我之前開post講過天馬行動冇目標，但唔好當撚狗咁開心

我用呢個議題去撚下班友仔先

佢同app嗰個香城online完全冇關係
佢呢個group係主要搞活動

究竟今日唔出黎 以後都唔洗出黎個logic係點黎
有冇人可以釐清依一點

無情緒你都係日日番工

好嬲呀好嬲 d人知唔知發生緊咩事

我今日當值想打人
下次未必我當值 你出有鬼用
不如唔好出
應該係咁

呢句由上年已經聽到依家
洗呢句既人10個有冇5個真係有份出黎
定剩係識手足好嬲

叫完人出去就開個即時討論post係到推推推

點唔比人知又吹到雞
Tg 連登 度度都有鬼
得小隊岀去送頭？

屌，你要悼念日日都可以啦！
更何況要對得住手足，最緊要嘅係秉承佢地嘅意旨繼續行落去咁樣先至會有意義。無辜送頭，會對得住真正死去嘅手足咩？

你個底花晒啦五毛叫人開花

其實510遊行都唔好去，依家大家太唔理性啦，人地部署好哂，大家有冇咩明確目標，希望大家諗清楚先，我地場仗好長，今日唔出咪留番下次

手足
出嚟呀

班友就係想開花
革命係思想解放唔係真係流血打殺
伍公子正正就係想屌你班友為做而做不如50萬人坐底仲好

自己諗啦！仲要人教？

唔俾人知點聚人
唔通全靠小隊？
而且班狗已經係金鐘set好場

一係就一隊搵貨車司機見狗就撞衝入去
但全港貨車司機八成以上係藍屍

我擺到明叫人今日唔好出架啦

得啦 發悔氣既死埋一二邊啦
好聲好氣問你又spin黎spin去
一味係到單單打打
講撚到次次出既情況都一樣咁

撚狗根本係自我滿足
上年成班撚完就走d屎就真係行動果班受晒
唔知點解d人好似洗晒腦咁，乜都學唔到
金鐘重防攻唔到先轉場又唔記得晒

啱呀 成撚日叫人出

唔係唔出 你吹大雞同有啲plan先好叫人出 唔該

依家唔係出去玩

今朝睇個時都見到三架狗嫂
都知道唔可以再出
人唔夠 物資唔夠 補給唔夠
圍啲咩呢

其實冇野好嘈，覺得要出咪出，唔出咪唔山囉，搞掂

佢地太年輕，好少沉著應戰

Tui

唔好話二百萬人
我相信吹幾百人黑警都收到風
不如直接話街頭無意義算喇
一齊變返和理非坐低比水炮射畫面仲靚

如果suck channel一出雞就要出既話
我諗真係有十條命都唔夠我死

推機場推左成個月

如果你係好真心咁問我，我係覺得街抗爭係無左意義架啦

叫人出去果d人,係屋企嘆緊冷氣食花生

咁有邊次唔係被打完拉完後上來話好嬲？

出去食餐便飯姐
唔洗諗咁多

嗰個channel真係好撚戇鳩 完全唔評估下出嚟嘅風險 好似一心想水人出去咁

其實真係冇意義，係你敢唔敢面對

星期日？

好撚多show blocked user.

[約食放題] 發覺今日班五毛狗係咁叫人返屋企 話出嚟都無用

食黃店 ig打個卡
等中共譴責黃色經濟 咁就代表我地有成效
係FB再比嬲嬲咪算囉
成班人都情緒衝動 無目標去做事

對家set好晒陣 係要出去送頭

你啱 反抗唔到不如享受嘛

正係識得水人出去
琴晚個post都好多人話出
今朝有幾多個？
唔貴得連登越來越少人

如果食飯都驚既 , 不如疊埋心水做港豬啦

你唔出冇錯，但都唔好阻住人出

班戀戰開花撚害到幾多人，每次都被拉被打，唔work仲要衝埋去

要搞得成一定要有明確目標
依家開花只係好嬲好嬲要搵地方發洩情緒
保皇破壞議事規則你今晚去到金鐘可以做咩 人地都散band走人
不如plan下點樣星期三阻國歌法二讀好過

你地快啲出，我要睇直播

其實出黎係無問題，問題在於出黎目的係咩，如果係阻止國歌法/少數派繼續開會，好明顯唔係今日出黎目的
但出黎可以係for炒熱事件咁就好值得出黎圍爐，無人話出到黎一定要打狗屌狗，當然都無話一定做唔做啲咩嘅

香城同suck 一樣
淨係諗住水人出去
覺得所有嘢都可以用人多解決

真心班友只係武肺悶左好耐然後搵個藉口為打而打 又想有人陪自己玩咪吹埋啲無撚意義既雞

淋病推蒙面法果日點解要出去都推左啦

輸左就要搵其他出路，磨爛蓆只會害死更多人

又無人知佢地 有無去 一直叫人去送頭
仲有D 起下底 鬼到呢

冇 條街咪多左人出黎食飯

算啦 唔值得繼續駁
用呢度做組織行動嘅平台嘅下場就係咁
愈嚟愈情緒主導
亦都再一次證明睇得連登咁重係我地最失敗嘅一著

究竟幾時先明革命唔係靠熱血激情
唔係話完全唔需要 而係你用呢啲嘢去主導行動根本係本末倒置
真係想光復香港就唔應該淨係為表態而出
借烈士勒索其他人出就更加唔知想點

呢個po中肯

點睇今次出嚟都冇效益啦
出嚟被狗咬
定係你地好撚多錢啊？
想送2000蚊俾港共洗？

最撚驚係對家吹風引手足出去

琴日係太急，但個行動都話有d目的
收晒會先出去係咩玩法
根本班admin 自己之前冇關心件事

根本就係 無人叫你一落車就衝入去殺哂班親中派
睇人數決定食粥食飯 少人咪唱下歌嗌下口號
多人到幾十萬咪睇下有咩做到
無人就一定乜都搞唔成

其實都已經大半年 心智應該要成熟少少
佢地好似仲當緊自己打機咁

係幫唔到，但要搵d野做左先
好似35+，冇用，但都要做左先

街頭抗爭無意義 (X)
現在這程度的街頭抗爭無意義 (O)

沒有目標，堵完路就全部塞在一起
之後被狗放TG打散陣腳，再大圍捕
這樣重覆不夠多次嗎？

講真如果人多有用
616 二百萬人晨早五大訴求應承咗

相信大家有獨立思考
希望大家做所有野前都諗清楚
有成效有目的先做 切勿將抗爭浪漫化

佢哋就真係當手足係condom
我會唔會又畀人屈毛

如果要靠犧牲先延續到抗爭 咁樣根本唔sustainable

放工食放題即時討論

會 你係五毛

點解要由唱歌
轉返去街頭

理性po上唔到熱門

咁都係唔講真話好啲…
手足 6點見呀

根本好多人到唔知發生咩事
夜晚出金鐘都算
人哋七點散
聽日開 你打成晚？
就好似個人權法咁
規定係180日交報告
日日都有人問 出咗未 冇鬼用

亂咁吹雞唔洗負責任

咁我可以同你講好多人都喚醒咗
未醒個得點都唔會醒
抗爭唔係打online出得多就會升lv
所以高lv手足唔好再自我犧牲

內會聽日開唔開先

唔想大家出到去齋企又瘋狂俾狗打

好喇 當今日真係太急
如果星期三直上國歌法二讀
係咪又乜都唔做？
定係到時黑警會放軟手腳唔怖防？

Lol 真

同巴打你諗法一樣
我諗我仲未放棄係連登同人駁 純粹係唔想呢度真係清一色情緒勒索 相信有唔少手足尤其係細個啲嘅 係好受呢度啲講法影響

好認同
想大家想件事理性啲都就俾人話帶風向

你可能唔記得咗，上年有某日係圍到立法會啲議會無得走

如果係驚黑警
咁其實以後都唔洗岀
實際啲講句 有一日要表決通過23條國歌法
好肯定立法會都係一樣咁重防
係咪一樣乜都唔做就算
就算唱下歌嗌下口號都好過乜都唔做喇

唔夠兩句就「屌咁係咪坐係屋企咩都唔做？？」
對我黎講 令自己無謂犧牲真係衰過咩都唔做

過左成年
連登無長進

星期三二讀國歌法未目標囉
今晚出不如聽朝出

叫人出去熱身

其實每次開花都可以好似你咁講喎
次次都無咩特別目標㗎啦
出嚟就係抗議、示威

大佬 你做還做 但都要有目標啊
問目標就覆反抗同周梓樂
行動都有分成效大細㗎嘛
好好計劃下 揾個更好嘅時機唔好咩

今朝內會有人又唔出去
認真一問 郭榮鏗都走左點解仲要出？

其實都係

今日出唔知做咩

係出都國歌法二讀果日出

沒有目標，堵完路就全部塞在一起
之後被狗放TG打散陣腳，再大圍捕
這樣重覆不夠多次嗎？

Quote返樓上 呢句嘢到星期三
一樣用到

除咗612同有不反嘅遊行集會
不如你講下有邊次係有目標同短期成效？

我要約人出街食飯

點止冇長進，直頭仲衰過以前

其實嬲咩，我覺得手足比人打嬲啲，成個香港法治制度一早已死，其實制度暴力都唔係第一日既事啦，依家好啦，R 爛埋個肚皮比你睇喇，比我哋面對現實姐，我覺得唔洗咁嬲。和理非做返自己要做既野，我唔想見到出到嚟反而要勇武保護。最後拉既又係勇武

你話我吹淡風都係咁話，革命/運動唔係以氣用事。

突然間十個post叫人出去仲上埋熱門 明顯有一大班人推喎

其實係因為佢地第一次睇立會
第一次感受個議會暴力

所以今晚出去係為左延續街頭抗爭？

真心，似想set局捉

依家立法會內有晒敵人
點解唔出？
上年班狗反問你去個無人的立法會做乜？

唔關急定慢事
你提早吹雞、臨時吹雞，黑警亦100%會佈重防
你係北角食飯會有狗stop & search，你去IFC購買亦會有便衣咬你限聚令

我係想講，同一件事重覆做一百次，都只會有同一個結果。
六、七月時，前線都知道這一點
所以當時他們希望透過自我犧牲去揭穿黑警和港共的醜陋
現在還需要再揭穿嗎？
中聯辦、港澳辦都已經直接干預，今天立法會用暴力打泛民議員
黑警也沒有在演的，昨天樂富就直接再來一次721
港共的偽裝已經蕩然無存，攬炒亦已經在軌道上

如果你真係好憤怒，你當然可以出去，但請注意安全

推呢個

一句講晒即係乜都唔做等死
我係你做移民撚算

屌明顯啦
無啦啦五點過後
今晚出去放題食飯野餐

下晝成班走晒出黎又唱黃圈冇用快樂抗爭，勇武先係唯一出路 。
問心個句勇武只係點到即止嘅攻擊手段黎，然後呢?畫面係比較震撼，然後呢？
手足一個一個比人拉，第二日對港共有咩損失? 除非有急切性要出手，如612 中大 理大 等。持續性嘅抗爭手段先係低成本高效益。

今日就去到7點，去到圍住班少數派？
想知今晚去晚目的係咩？
睇埋下次立會會議，講撥款，未有國歌法，唔知遲d會唔會加

叫人出個班係屋企打緊飛機
訓咗幾耐先會覺得議會有用
望到中西區會都知35+冇撚用

吓 咁去旺角做乜

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊，先釘佢牌，後告到佢坐監。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

食放題

想像到未來嘅香港會點架空立法會了

不如咁講 到有一日突然表決過23條國歌法
情況同今日唔會有分別
都係要臨時吹雞加一定重防
係咪又乜都唔做？

點解今時今日仲有人唔清楚真正敵人係中共?

Exactly

仲要次次好多人送頭俾人拉

推上去

咁你未繼續街頭抗爭囉
人人lv都唔同
我諗我一世都唔會有勇氣做火魔做衝衝子
咁我係未唔再係同路人？

運動初期有優勢係因為不斷變化，令人防不勝防
加上初期軍警用武器仲有少少約制

而家開鎗殺人都敢
加上有滲透有部署，有藍絲合謀
相反抗爭者去到今日形態已經幾乎冇嘢可變
潑冷水同老土都要講句，同送頭冇分嘅鬥

五毛好嬲

一句講晒就係斷章取義
只係話你知現在的街頭抗爭無用 = 乜都唔做等死?
唔好自欺欺人啦

你地出去囉

不支持發洩式行動同無目標行動
但有手足出我就會支援

咁你答到未？
到有一日表決國歌法23條
係咪都係坐定定等佢過

佢係鍾意有人送頭 有人流血 就好似做咗嘢咁
對得住自己
好似自己未放棄咁
夜晚好訓啲
你咪由佢

23條要出=有事發生就要出
真係唔知你個腦裝乜

不如去西環食

立法會有日誌，聽日冇會，打兩日打到星期一都冇內會

咁點解係今日

出去俾黑警練習鎮壓

612 黎明行動 和你suck 等等全部都有目的而發生
但真係唔明依家出去有咩目標
淨係為咗比人睇到團火未熄定點？
一面講緊唔洗帶裝 另一面又感情勒索話只要出就保護到手足 咁即係點？

如果比到個清晰嘅目的出嚟
真係出街即興食飯又有咩所謂
但一直都冇人比到具體原因

情況唔同呀
你話我放負都好
612抗爭我地仲未知中共會派成隊人落黎鎮壓同暗殺 黑警暴行更加係一宗都未告過
我地武力值係零 你用咩同人死過？
係咪唱願榮光就可以用音波功震死佢地

我沉默理性泛民fans, 一陣約左黑警happy hour, 係咪同路人？

出邊勁多人喺度回憶69612
係咁問你團火去咗邊
612之前做咗幾多準備，嗰日有幾重要又唔知
你1.5個鐘吹雞就想有相同效果？

突然？
問題係而家
而家出有咩幫助？

上面已經覆咗今日太急
係有一班人話街頭抗爭無用
咁我想問到時可以做咩？
照佢哋邏輯一樣係送頭

#金鐘
1802 金鐘廊樓下巴士總站 1名男子被搜出一支伸縮警棍 上咗孖葉

和勇不分，核彈不割

又西環，上次天馬咪俾人屌夠

屌.....

你點得出我提倡坐定定既想法？

每個人都只有一次機會，
乜成效都做唔到，就被咬非法集結、暴動，
錦樣會好過d？錦樣叫對得住手足？

Child登入面難得一見既清醒人士

想去何文田食 半山有feel

突然表決？ 你意思係二讀？
但問題係而家 而家出有咩幫助

上面已經覆咗今日太急
問題係有一班人話街頭抗爭無用
咁我想假設發生可以做咩？
照佢哋邏輯一樣係送頭

唔使理人。。自己判斷

乜都未做呀就俾狗咬啦，開心啦

去金鐘同旺角有咩分別
要送頭都對準目標先啦

唔知可以做乜 證明你能力低 眼界窄 加上又唔讀革命史
好心你地去讀書啦

咁你咪直接講有咩做到

叫人出個班 會唔會捐安家費俾佢

即係又講唔岀 結果23條一樣照過

手足出黎 送頭呀!
我地唔可以比死去 被手足 做condom

"勇武"只係變種和理非
和平非暴力既極致係透過唔還手比人打嚟令人同情,
突出不公義
"勇武"就係透過完全唔對等既武力,
單方面比人殘害嚟做出同樣效果

睇live:好嬲好嬲
上連登：勇武開花gogogo
睇live:勇武被拉，好嬲好嬲
上連登：勇武重判，omdb

手法唔岩同你係都要磨爛蓆有咩關係？

人地依家下下都可以派人玩被自殺，你依家就下下都話一定要出去。做咩？

如果你真係好嬲，咁倒不如諗下點「勾結外國勢力」仲好啦

啱呀！應該早十日開始做文宣俾班狗佈防

其實我衰啲咁講，單靠香港人嘅力量係一定打唔贏
係必須要有外國勢嘅協助

你可以做D乜係根據你本人既人脈 學識 同社會地位去決定
你唔係以為靠人血可以革命下化?

你今日冇plan 但班狗一早重防左

咁你講下你本人有咩大計
想學嘢

推 認同樓主講依家開花嘅作用唔夠清晰

靠連登垃圾死得啦 淨係識原地踏步

實事會公開講？我講埋要點樣係理大走出黎好無？

如果你呢一刻真係諗唔到有咩可以做，
就做下twitter戰線、文宣戰線、tvb戰線。
如果你依然想街頭抗爭，現在出去金鐘也可以

點止原地踏步，直頭係倒退
變返舊年關蛇年代，你唔同意我即係五毛

沉著氣呀！各位！唔死先可以光復到香港

"勇武"只係變種和理非 (X)
香港的"勇武"只係變種和理非 (O)

雖然我很尊重勇武的意志和決定，
但顯然這樣是不足的。
我們必須認清自己的問題，作出改變。

立法會裏便嗰啲車係咩嚟？？

唔好魚死網破，唔好任何野都一鋪過。

舊年嘅一啲簡單規矩全部唔記得晒唔好撚狗唔好去金鐘，係要又踩返入同一個陷阱裏面

簡單啲講 吾岩聽既說話吾好講 大爺吾想聽

都唔知係唔係泛民D撚樣叫人出去

又係遊花園
無人叫你講哂成個plan岀嚟
討論下你覺得岀路係點
講下先有進步
全部人擺哂心入面 咁時事台執得

有冇諗過突發行動係未來香港抗爭既大趨勢？

有唔少美國人已經開始同情我地香港人

快D多謝當初唱美國國歌果班人啦！

同埋黃色經濟圈必須擴大黎搞，要搞到佢地變香港首富。要佢哋幫香港人係國際上幫香港人發聲

有無諗過香港依個局係街頭係解決唔到?

agger
唔係咩都唔做 但係冇作用又高風險只係置手足於險地
人本來已經少咗好多 行動應該再謹慎啲

好好奇D人到底有無作為弱者既覺悟

想問依家街頭抗爭嘅目的係乜野？

連登仔係咁，拎個豬咀當自己救世主咁，咪又係得個跑字，快d 黎話我失敗風向冷軍5毛撚

可能啲人冇諗過贏 淨係想繼續扮弱者搏同情

自己香港，自己救

今晚食飯見

agger
唔係得街頭抗爭先叫抗爭
香港人可以用嘅籌碼已經唔多 要謹慎啲用

只係形式主義,唔係以殺傷為目的
但以殺傷為目的,要全身而退近乎無可能
我自己唔會做烈士亦唔會叫人去做
如果只係想keep住運動熱度,大可唔駛咁樣做,
而家啲種"勇武"成本極高,但殺傷力極低既行動嚟

咁你會唔會出 而家出左去未

睇下孫中山一開始點樣革命，到最後點解要走佬去日本；
然後去睇下工聯會左仔六七暴動時做了多少暴行，
再睇下我們現在自稱「革命」、被港共吹噓為「暴動」的街頭抗爭
有方向未？

仲有，孫中山走佬成功係因為當時有一班人專門幫人走佬
方向會唔會更清楚？

唔好理隻波台狗啦 短視到不得了

我同意不浪費的說沒法，
但我覺得街頭抗爭先係最有用既抗爭
只係現在礙於各種因為（可能香港人未夠慘）
所以先未發揮到最大作用，局限於形式主義
講街頭抗爭，真係要學下中國人

其實好多時我哋都勸佢哋諗清楚，唔好白白去送頭
但係真係睇唔過佢哋咁樣去煽動𡃁仔出去（雖然用「煽動」呢個字好藍絲）
其實心入面都係想佢哋好， 但係畀人哋咁樣鬧返轉頭就真係心淡

puah

上次天馬仲有大把人吹雞話人多咩都得

Agger

想知你口中嘅街頭抗爭底線去到邊

你想講武裝革命？
點説服到外國會幫香港打支共
加泰 烏克蘭 新彊其實外國都無乜岀聲
我覺得外國最多揾幾隻狗/官祭旗
唔會去到派兵同解放軍打
除非岀現真大屠殺

街頭抗爭既極限其實已經到左 再上一步就係真正引爆炸彈
外國幫唔幫你 唔關你慘唔慘事 講慘你慘得過烏克蘭咩? 國土都俾人食埋
香港人應該諗下點樣可以做隻稱職既美國棋子

武肺死左幾多人？

就算係幾個月前d勇武見到催淚彈都係有一半走咗

拿，我從來都無講過咩武裝革命，唔好屈我

然後，其實大屠殺都唔會出兵
又或者調翻轉講，支那大屠殺香港人，更符合美國利益
因為這樣美國就更容易說服華爾街香港=普通支那城市
到時侯就係真正既攬炒成功

去黄大仙仲開心

agger
有利用價值人地先會出手幫你
全世界都知香港人慘 但如果冇值得付上代價去幫你嘅理由 我地嘅下場只會同藏人、維吾爾族人一樣
就算200萬黃絲真係搏老命去打
對家武力鎮壓 打贏嘅機率真係太低
就算贏咗嗰一次 點樣keep住? 對家啲兵源源不絕咁送落嚟
以目標係脫共/獨立嚟講（永遠唔會再有機會俾支共干預香港）
但冇外國幫嘅話我真係唔覺得會成功

有冇諗過咩方法可以解決到香港問題？

可以同黑警與藍絲展開激情對話

今日第一次睇，好嬲好嬲，全部人同我出去金鐘屌晒你地老母

以弱勝強非朝夕事 時機智慧力量缺一不可

by suck
時間差唔多到1930

我地在此宣佈本晚和你DIN結束 ,
感謝今晚參與和你din嘅手足

高繁忙放工時段已過去

❕已經無新既人流經金鐘PP❕
⚠️本次行動最安全時間已過去⚠️
❗️而且金鐘PP四周已佈下極重狗力只剩下為數1,2個出入口❗️

⚠️注意保持低成本 高成效行動⚠️

請大家融入人群離去
目前旺角等地仍有手足潛伏等待時機
屯元天亦有掉念活動

我地期待下一次再同各位相聚

另外離去時請小心跟蹤狗等既威脅
注意身份保護

麻煩見到既手足轉述現場手足仲叫緊口號既手足

完全同意，呢啲撚樣淨係識叫人出去，自己就永世都唔會出